唔洗再喺連登叫前線乜乜物物

前線好齊心又有腦
相信前線決定
安排善後同準備文宣！！！

相信前線啦 個個高學歷 有體力

推

入左村就乜撚文宣都冇用

冷氣軍師收皮

尊重前線決定

信任前線！做好支援

萬事小心

所有野前線決定，
前線要留：鼓勵；前線要走：支持

我相信前線有基本智慧，而家係班3毛塑造到勇武係無腦衝，
真正勇武會知所進退

咪撚再開分化post

和理 勇武
同一陣線 槍口對外
尊重每個人決定

矛頭指向政府 黑警
五大訴求
缺一不可